18/19 學年 NON-JUPAS & 副學士專區 人人有OFFER

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫 填
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

23
1

唔記得加返係（22） 唔好打我

開多次？

edu offer god

city mgt

Bu d Bba 科係咪未派offer
未見過人收到

13/2 in完hrm

Bu acct真係唔知
In左好耐

Cu History offer god
Bu History interview and offer god
City Ais offer god
City PPP offer god
Edu GHKS offer god
Lingu History and Social Science interview and offer god

點解database無人寫ais offer既 明明琴日出左

Offer plz come

淨係見到in progress .0. 2月尾in 既bba

新post 拜
UST BM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD

Ais offer 幾多cgap? 讀咩科

我都係

上年hrm好似4月先出

lm

琴日係tg見到有人3.75收到

HKU 6717 offer god
CUHK GLBS offer god
CityU PPP offer god

屌 吊住我地

bu hrm仲未收到啊
利申：12/2 in左hrm

CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

二月頭in acct 仲in progress

Ching gpa幾多？

準備食2手飯

拜Poly social design
Poly Digital media
Interview god

3.8/4 唔高唔低

ching咩cgpa

又來拜拜拜拜拜拜offer神
polyu management

有冇人知city management派完offer未？

算高la
夠入三大

岩岩收到Edu bafs
多謝offer god
祝大家都收到想要既offer

City 中文幾時出offer㗎

希望我同我朋友入到大學啦

3.6文科

有無Ching 知 CU gender studies 上年cut off幾多？

另外poly tourism and hotel management 出左interview未

同你差唔多但冇interview

2手有機既

係唔係暫時得好少人有ais offer?

全部人係唔係都轉曬做under review?

我都想知... 見無人填database

有無人知under view同 waiting list,即係點，邊個機會大d?

利申，cccu

你都收到！恭喜你

新post留名

city mgt 今日會唔會派Offer

CityU MGT offer god啊

City mgt係咪要食二手飯啦？

新post 一拜
City ppp poly spa offer god
Edu lingu interview god and offer god

未咁快派掛 先in完一個星期

打電話去問

SHTM應該未

今日HKCC 個TM PROGRAM LEADER 搞左個 PREPARE FOR INTERVIEW 嘅WORKSHOP

其實係咪應該打去問下幾時出

我都係in 2月hrm..到而家都無任何消息

支持你

應該未出啦 你地咩cgpa

小弟非親生仔hkcc 又唔係酒店旅遊科，係咪已經輸在起跑線

好低
3.79/4

Edu ghks 出offer 未
好想要

ust bm offer god
city mkt offer god
poly gscm offer god
bu mkt offer god

City mgt

Me too 仲係application being considerated

New post lm
CityU AIS Offer god
English studies offer god

Poly offer god
Bu offer god

3.3文科 求n手飯

Hotel 好遲先有interview

啱啱in完poly 希望有offer啦
Offer god
City ba bom offer god
Poly anf offer god
Bu offer god

Offer god
已經gap year左一年了
求一個offer呀

poly offer god
city offer god
bu offer god

+1
Offer god

收到offer捐1000俾慈善機構 以此為証

每po一拜 poly offer god

(幫人問)
點解database好似冇poly data science offer咁嘅 係神早派哂interview派哂offer定點樣

Poly offer god
City offer interview god
Bu n手飯god

Polyu u offer god
N手飯god

Hku BA offer God 我可以唔要個1萬蚊

好早有人收到offer

Bu offer god
City offer god
Poly offer god
In完之後等消息真係好煎熬

中大in完如果佢肯收既大概幾耐會有offer比你呢？

offer god

Poly bba offer god

poly acct offer god

快既6-7日 慢既2星期都有

留名+拜神
先多謝HKU bsim比offer

咁即係如果兩星期後都無就即係收硬皮啦
在此立字為證，中大收我既捐5000出去做善事

CityU Linguistics AIS Offer God

我都等緊AIS

上年等左一個月，等下啦

Poly aml offer god
Edu ghks offer god
Cityu AIS ppp sociology offer god
Bu interview god

Polyu itc offer god

Poly 收我 我捐＄1000

新post留名

Btw點解咁多人想讀gender…

希望聽日in gerontology順順利利

巴打gpa幾多？

姐係之後唔會再有喇？

Polyu acct offer god
Cityu banl offer god

AIS唔係琴日先轉under review咩 岀埋offer？

poly gscm intro有幾多時間

好想繼續讀啊
Edu 遲左俾錢 入左late round (大概2月頭俾錢）
到底幾時有interview
有冇人都係late round 入eduhk 架？

出左

我 main round 遲左3日 到以加都未有聲氣

early round報都冇 ...

Early round報左under review緊

Offer god

有無ching知BU HRM睇重GPA定INTERVIEW 表現多啲 ？

有冇人已經收到hku envs既offer

見到database 有edu bafs 出左offer
而我無 絕望了

同問

3.7
一黎Top up
二黎Jupas無
三黎又唔太路

咁希望你收到想要既offer啦～

前排好似見到有人話有interview 之後唔清楚

CityU offer god
有offer我齋戒一年+a0 grad都得呀

好啦唔該巴打

thanks
希望我個friend有 明明就醒目底 但硬係冇interview
non ju真係好難捉摸

想問edu u中文教育係咪已經派完

Cityu AIS offer god
Edu offer god

一in完就來拜！
CU cultural studies offer god

希望大家interview嘅順利，收到想要嘅offer！
加油！

Ching cgpa?

放左 接實
28號之後check密d

今日有冇巴打ppp housing individual in

好想有interview
我琴日愈諗愈擔心 成晚訓教 醒左4-5次

cityu mkt offer god
polyu itc retail offer god

有offer我一定會努力讀書生生性性同孝順父母架啦

請問巴打中文有冇5 同cgpa幾多

Poly係咪逢星期四先派offer

3.65

希望可以接到啦 thx bro

Offer god保佑咁多位巴絲有想要嘅offer

Poly hotel 派左未？

新po
跪拜 cityu mgt offer god

希望今晚派city mgt offer

city acct offer god
poly acct offer god

只求一個offer

派埋mkt

City offer god
Edu offer god

入到捐1000

Bu offer god
Poly offer god
City offer god

收到mgt Offer 喇！我會好好讀書！！！！多謝你呀Offer God!
我會去醫性病架喇

岩岩打左去city department of management問 佢話據佢所知mgt offer暫時已經出晒 Benjamin你條撚樣小心收尾個幾年 你知唔知你害死幾多人

拜cu god

又要去派ifc

City AIS interview god offer god
BU 社科 interview god offer god

Bu isem offer god
Poly mgt offer god

中文5* cgpa唔高
太想入yr3所以都係放左
希望有個yr3既offer
Offer god 救我

BU HRM OFFER GOD
POLY INTERVIEW GOD

琴日收左city offer
搞到聽日gscm interview唔知去唔去好
諗去就因為驚自己meet唔到city requirement 如果有offer就俾多個機會自己
之但係我一定會俾city個留位費架嘛
我就當我聽日in完咁好彩有offer先 不過我唔會afford到再俾一萬留位費喎
所以都唔知去唔去好
有冇巴絲可以指點迷津

Cu natural science offer god
city applied bio offer god
Poly food safety offer god
Hku sci interview god
Bu interview god

新post拜拜

求offer god保佑 朋友一定要入到cu老人學
俾埋我city sw offer god佢

Bu cs收我 捐500比毛守

拜

在

Ching gpa幾多
英文有4？

interview god
offer god

我都好想有機會大叫多謝offer god

City Mgt Advance standing I 出晒了？

同一個問題 收到city bom offer但我本身讀HM 想駁埋poly shtm 但佢仲未派interview 比我 佢之前仲要話5月先會出offer但city 28/3已經deadline

poly istl interview god offer god

係

City offer god
Edu offer god

應該4 5月先有

想知city mc 幾時先有
點解佢唔派比親生仔先
見個excel 都係得其他cc 有offer

3.67文科求AIS

得返poly一個AML希望 我想入U

巴打比人問咗咩

希望city mgt有二手飯食

Bu hrm poly aml offer god 希望下星期收到poly offer

感謝offer神 收到 edu offer

繼續拜
hku ba offer god
Bu chin offer god
Cityu chin offer god

City/Bu
二手offer多數幾時開始派架

Ais
3.6以上都無offer

AIS派啦咩
咁多人喊曬口既…

新post拜一拜
Poly ISTL interview god offer god
Cityu AIS offer god

Poly AML

琴日派左

絲咩科

只求一柯化

我放左second choice 唔知有無機會

文科3.5食唔食到ais第2/3手飯
求offer呀offer god

收到city acct offer
Thx offer god
我真係會努力讀架

Same
得3.8以上果批先有

3.6以上應該會有2手飯嘅

@晨光之星 公喜巴打

Offer god求你畀啖飯嚟食下

好不安呀

有冇interview ?

N手飯 god

Gpa 通漲得咁緊要

有冇人知ling u幾時派interview

本身係under review 定interview?

恭喜ching 下年city見

幫fd問 polyu ISTL係咪比較睇gpa 有冇人知

多謝offer神，搵日即捐5000去毛守

我都好不安

AML 睇GPA定interview多啲？

早兩日轉under review

9月見

Oh under review 就有offer

In 左first choice 但收唔到offer 希望second choice 比機會我

期待下星期四

希望巴打收到

3.7 city mgt 冇offer
Poly acct offer god 我求下你顯靈 盡咗力嫁啦我 有我會努力讀書

希望大家做到同學

I am 毛孩

有冇人知city Chinese 大約幾時派offer

Ust interview god

AIS都變到咁高

-.-

其實AIS係分批出啫
我諗有3.5以上個啲都肯定有

同埋肯定有N手飯
大把人讀三大會放番出黎

有冇人知poly management 最低試過收幾多gpa?

有冇人知AIS最低試過收幾多分？

CityU Chinese and history offer god
Bu edu offer god
見身邊啲朋友都一個個咁收offer 好不安

無3.2都唔洗諗
呢個分已經要有排等

BU offer God 派俾我啦我會生生性性架啦

CUHK Philosophy God
HKU BA god

BU Phil (已經rejected)

有冇2月12 in City mgt收到offer

HKU offer god

BU interview god offer god

我同係12 冇offer

其實city management係咪已經派曬offer啦
其他無offer既人同我一樣仲係under review?

一樣12號

聽日有無人gscm 10:45 in????

Poly mgt睇唔睇重interview?

Edu city offer god

我都係 3.7x ielts6.5 interview不過不失都冇offer

等N手飯

有冇人收到BU創業學OFFER?

city bu interview god
Poly offer god

車尾燈3.3 只求有大學讀

漢教

City mkt offer god
Bu hrm offer god
Polyu itc offer god

其實city俾完一科offer後會唔會唔再睇你其他科架

拜拜offer god
求Bu isem / City Marketing

Cu offer God

同拜city mkt

好似冇見到12號有offer

根據以往經驗
前年ais 5月已經派到3.5， 6-7月開始派3.3， 8-9月就3.0-3.2
上年就 3.6+ 都要等到6月，7-9月就不定期派3.0-3.5
今年就暫時3月中派緊3.7+

利申gap year 1年，文科3.42，等緊ais n手飯

新post 拜一拜
PolyU BU EDU LingU interview god
UGC offer god

Poly Offer GOD

Poly AML Offer God

想問city account, city management同 cu hospitality and real estate management offer，應該揀邊科出路會比較好?

會

Hospitality 真心

city finanace 其實出左interview 未？
好似冇乜人講咁嘅

都未轉 Under review 我諗未啦

但hospitality出黎要由低做起，做好多年都未必升到職。識人做左5年野都得2萬左右，但account如果入到big4出黎做幾年就有4萬

Mgt reply deadline 係幾時？

city management係 29/3

升職快慢同你讀咩degree好有關 師姐講

起碼4月先有N手飯……

其實係咪所有收到edu science offer既人都係direct offer 有冇人係condit？

Mgt有冇waiting list ?

有冇人知poly mkt 收開幾多分 ?

Big 4做到成隻狗

有冇AML巴打分享下

Poly TOP UP幾時會出interview/ offer?
自己本身唔係太好成績
其他u都有報UGC
Poly就淨係TOP UP
但係UGC嗰邊好似冇乜聲氣，唯有求下TOP UP同問下

邊科top up

放左
祝你收到

今年仲要整個Early Rd
可能個一批會早少少

即係如果3.5 gap year都照計都有機會有offer?

有

恭喜您呀~

睇黎仲係interview既我, 已經unsuccessful
唯有拜一拜poly acct offer god

身邊啲friend陸續都有offer 自己就乜都冇真係好傷心
仲要繼續chur mid-term 完全冇心機做野
跪拜offer god 有offer我願意繼續a0到grad

等到好辛苦 喊左出黎

知命

放鬆啲
可能6-8月有呢

講咗會分批

AIS好多人當水泡報 唔洗太驚 上年成堆fd報ais 全部人都放曬出黎

GPA>all

一來做到狗 二來賺到果個人工係指考到QP QP咁易考咩

呢度

congrats
我上年開左學先有offer

有無人收到poly Chinese and bilingual interview/offer?? 幾多gpa
今日收到department email叫我upload transcript

巴打今日in成點

Thx

Offer god
好頹阿無書讀

巴打interview問咩
我下星期in

以我經驗 唔會因為你accept左一個offer而收唔到第2科offer 應該好公平既

但係收到第2個offer 要2選一 棄一個

Cgpa 3.6唔so 我

Written test easy
講咗三次野
其中有兩條Question唔係問果9題
唔知interviewer做乜

有冇ching知poly mkt出咗interview未

想問收到City Acct既巴打絲打有無填course relevance evaluation form?

咁拎癲
我地果組問完2條就比人cut
趕住收工咁款

前日定大前日 已經開始in緊

如果gpa得3.4x 咁ais會大概幾時派 係咪要chur埋呢個sem

同問3.5 gap yr

咁我係咪冇希望啦 仲係application being considered

我冇

cgpa?? 我都唔知佢派幾多round

yr 1 sem 1 above 3.4

yr 1 sem 1 3.4

你收as2 offer?

我地都比人cut, 唔係個個講到第三條

大約in咗30mins

Ching可唔可以講下個日in成點?
cgpa同ielts成績等
俾小弟估下自己有冇機

yr1 3.4就應該冇咩機會

有
cg:3.69

Chur埋la bro

連interview都冇真心灰咗

我係絲
我今日係追問為主
有問personal statement寫嘅嘢，同埋對咩範疇有興趣
其實幾casual 唔洗緊張
Btw我以為淨係今日in? 巴打cgpa幾多？

yr1 in得既都>3.6

Ching as2 offer?

咁唯有等bu acct

Ys conditional offer

前日同大前日 係senior entry 唔洗頹住 可能yr1未開始派 mkt 我個FD Cgpa 3.2 senior entry 都有得in

有無city eng studies同edu語文研究消息

多謝巴打話我知呀 又有一絲希望啦

12號mgt冇人有offer ?

city mkt offer god

恭喜入左CU中文嘅人

Cityu Acct 會唔會再出

恭喜Ching

我background同你差唔多, 但我無FullCert 有IELTS

希望可以沾下你啲luck

3.63，唔該絲打

知唔知written test大概寫幾多字

CityU interview god
求下你俾個interview我

其實interview係咪要低調d 唔可以屌打人？ 屌打完人個印象會唔好所以冇offer?

city ac 都係無準則

有人meet唔到condition or decline offer咪再出囉
甚至有人俾一萬hold到9月開學

請問有冇人聽日in poly ISTL

有 0945 in

想問你gpa係咩好高啊 聽講好多人報 好驚

Bu entre睇黎冇望了

Polyu Acct 大約幾時出Offer

你入咗？
Cgpa多少呀

點解bu bba科咁耐都未派嫁
cie果邊4月頭就要收留位費啦

上左岸啦，八到返嚟咋

加油 我信佢未出曬

bu快啲派offer ar, 我唔想再去其他u講大話,水泡當興趣

有冇人收到EdU GES interview?

Yr1 3.4仲想interview 未撚訓醒？

Speech science 同 Chinese

巴打報左邊科

我2nd in佢今日講明中英要有3 搵d試考下好似好啲

好撚不安啊屌你老母！！！！！！！！！！！

淨係拜AIS Offer God
要一個Offer夠㗎喇我

1-2星期後

City acct都要full cert? 咁同三大有乜分別

我mentee >3.6收左interview 另外yr1 poly mkt已經出左offer

聽日interview 好緊張
求interview god眷顧

gpa god

Poly 商科睇GPA定interview多啲？

Cityu bu Offer god
Gpa god

巴打讀緊邊間 gpa咁高實得嘅

poly,mkt 應該派左interview 啦
有frd year 1 下星期in

都係想要個希望姐

想問下gscm係咪話30分鐘written test，group就輪流1分鐘self intro加follow up questions

另外幫friend拜拜poly istl offer god
佢好想要個offer架

聽日interview嘅所有人都要加油

Cgpa 3.5 唔知ais幾時先派到我呢

多謝分享笑話
個system冇起你填gpa 3.4 Y1果陣設application won't be consider已經比左好大希望你
繼續努力

希望 3.4就乖乖地去讀多年啦 no offence yr1商科冇3.9以上就收下皮啦 真係唔想串你 講到好似老馮要比希望你咁

好少人會拜food safety
btw ching邊日幾點in food safety?

City acct幾時再派interview

又派咗咩？

Poly offer god
Bu offer god
Plz

Poly Mgt Offer God

訓撚醒未？

+1 好不安

依家收city acct嘅係咪都係hkcc/cccu
有冇其他cc嘅人

bu offer god

有幾多人ASSO 係冇讀過logistic / global supply chain
但走去報poly logistic / gscm

Bu PRA究竟幾時岀

我，聽日in, 唔知點算好

大概就係，不過唔肯定group discussion 會唔會問多一條時事題

如無意外 唔再派

civil科係咪乜鳩offer都未派？

會有小組討論既咩？

鳩夠未
我yr1 個陣3.75都唔敢報8大
yr2 3.4都只可以入水泡科，訓醒未？

有冇group discussion

佢offer都派埋
做咩仲叫我交course relevance form喎
俾假希望我

屌 1分鐘撚夠講咩

琴日poly acc interview 30s self intro

Poly offer god
City offer god

睇返之前1分鐘同1分半鐘都試過

有冇人知cityu banl大約幾時出offer

Acct競爭太大 標準自然高 不過佢比得2nd in你就代表有機啦

想知有冇派

樓上巴打話分幾round派架

有冇人知Bu isem幾時派offer？

痴線

Cityu offer god
Bu offer god
Ust offer god
Poly offer god
Edu offer god

你over咗佢都唔會stop你

city offer god
再幫朋友拜
bu offer god

你in左？介唔介意講幾時in同咩gpa

想知
求下banl一定要派offer比男朋友啊

希望再派啦
佢15號派offer,但咁啱15號又係交form deadline

救命3.7 city acct又唔比我in
im又唔比我in 係咪嫌太廢

bom咁快就出 banl應該都唔會慢啩 我都等緊

有fd中文2 都收到offer

希望

希望佢跟返上年既出法

上年係點

求兩個city ais offer
首次拜offer god 求保祐我同女朋友

bu offer god
cityu offer god
lingu interview god
比次機會我啦

堅唔堅呀 係咪完全唔related既科？
利申3.5 文科 但city寫同ais係related既

City收人都係亂咁黎
太高gpa反而無2nd in, 入到2nd in又成幾十人一組, 不斷舉手答問題又唔叫人, q&a問完又叫學生答返

自己同隻狗無分別, 係咁俾city nonju玩

Dse Maths english 要有lv4
同gpa>3.7
就direct

但今年好似好多變數
求佢真係唔好變

有呢個gpa 真係要入banl 咩

話明direct嘛
所以好多人一開始會當做水泡拎左先...

CUHK offer god

City中文

Edu u

但會無視

city係咪某D科先有2nd In
city ppp唔會有架可?

你收唔收到2nd in先？

幫女友求下offer god
Edu all ofter god

介唔介意講下咩cc咩gpa有得in

我覺得佢唔係跟GPA派 有d高過我都收唔到2nd in

我們在大學的Offer God，
願人都尊祢的名為Offer God，
願祢的Interview降臨，
願祢的Offer行在我身上，
如同行在他人身上。
我們日拜夜拜的Offer，
今日賜給我們，
免我們的Offer under consideration，
如同免了我們的In Progress，
不叫我們遇見Unsuccessful application，
救我們脫離No Offer，
因為Offer、Interview、IELTS，全是祢的，
直到永遠。OFFER！

祝大家有offer

可能關personal statement事掛...

祝呢度所有人收靚offer, 人人有書讀

Hku ba offer god
Bu chin offer god
Cityu offer god

city 大概in完幾耐會派offer?

屌 入到ling u都請哂你地食飯

city im好似話係抽來派

BANL其實好好 只不過易入變左水泡科 讀啲嘢好有用 唔好睇小BANL

我老鬼黎

唯有拜多幾拜offer god

CityU Chinese offer god
LU offfer god

有冇city econ消息 完全冇聲氣

你個朋友係咪我

其實出路如何
但我驚會唔會太難 搞到爛grade

CityU AIS Offer God

巴打可唔可以講多啲banl既資料？課程內容點？難唔難

咁我AIS late round apply咪食得屎

Poly ageing studies offer god

諗下都已經好大壓力 忍唔住喊 希望求其比個offer我

要求唔高,俾個ugc top up offer我就得
有offer就捐500hkd俾無國界醫生
Polyu offer god

Year 1嘅都派左？

hku envs offer god
請受小弟一拜

屌
anyway加油啦

有冇人知cityu english studies幾時interview

HKU BA offer god
City Chinese offer god

兩個禮拜
利申：聽日幫department手做interview student helper

聽日in poly gscm
睇上面d人話可能有新聞
我仲要唔係讀logistic出身 written test應該會好差
好驚冇書讀
Offer god bless me

有無人知city e&f 有無派到interview
我year one entry 仲未收到

我first round報既 完全一d消息都冇

最後一拜
聽日in gscm順順利利
offer god

ISTL written test 係唔係 mc?

聽日in poly GSCM既巴打 加油
希望唔會出閪問題同時事
一齊拜
interview god
polyu offer god

另拜 bu offer god cityu offer offer

Interview god

都係一樣，status 一直都係application submitted冇轉過

Poly istl interview god
offer god
唔好問哂啲subject related既野啊

Offer god 求你快啲降臨係我身上啦
我日日睇email 睇到人都空虛埋
求下你啦 我拜下你

gpa

Cu offer god
Ust offer god

聽日in polyu shipping嘅巴打們加油呀 衝衝衝

啱呀千萬唔好出時事
小妹完全冇準備過 只係準備左intro + follow up
手下留情gscm

City mkt offer god

I love CUHK

Me too written test 都冇備

City mgt
Bu hrm offer god
Polyu interview god
Lingu interview god
幫男朋友拜埋
Bu Chinese offer god
City Chinese offer god
HKu ba offer god
Cu Chinese interview god

幫朋友拜
求offer god保佑佢
聽日second in順順利利
入到cu老人學

佢呢3年付出左好多努力汗水同眼淚
求你俾佢入到cu老人學
佢以後會努力讀書 生性做好人 孝順父母 愛護大自然
求offer god保佑佢 求求你

BU china studies (sociology) 係咪開始派？ 見有人填咗
Offer god

想reply個post 點知㩒錯咗 sorry
希望你朋友收到offer

其實依家出左幾多
我到依家都仲係under review

我⋯offer!

Bu mkt offer god
Poly mkt offer god
Poly ITC mkt offer god
好想讀書 只想好好地有個offer 日日都不斷擔心

CityU im banl offer gods
HKU im 二手飯 offer gods
BU finance offer gods
PolyU gscm offer gods
EDU interview gods

幫朋友拜
佢一陣second in了
offer god保佑 俾佢入去cu老人學
幫幫忙 求求你

臨in 之前一拜 poly GSCM offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

放咗Poly Chinese and Bilingual Studies同BU中文出黎
大家接實
希望人人有offer

幫女朋友拜一拜
求edu幼教interview god保佑佢黎緊星期五順順利利

Bu acct有冇消息

一陣gscm interview
晨早拜拜interview god 祝一切順利
祝今日in poly既大家都順順利利收offer

打電話問咪知，多啲人打去逼佢出offer

僧多粥少

Poly Acc offer god

有CU?
可唔可以講下你cgpa?

Poly business bd offer god

gcsm點in法

gscm

一陣十點九in gscm既一齊加油

BU offer god
CU offer god

poly ISTL god

Yes
cgpa above 3.85
加油呀巴打

Poly acct offer god
City offer god
BU Fin offer god

hku ba offer god
bu chin offer god
Cityu chin offer god

睇嚟個個都係已經面試完啦喎
全部清一色拜offergod
希望個個都入到鍾意嘅課 人人有書讀

btw Offer god

有冇in完gscm 講下佢問咩

Ust bm offer god
Polyu fs offer god

Poly ageing offer god

希望佢睇重written

Poly istl問啲咩 加油啊各位

有冇in完poly istl既ching講下佢個流程

絲打poly 1st同2nd choice都比左interview？？ 介唔介意講cgpa

in完拜一拜offer god

Written test先
再self intro 再group discussions

any follow up questions?

Group discussion問時事定subject related既野

李嘉誠退休原因

感謝分享 9月見

gscm 個intro唔ok死硬

Ching 有冇攞AML個獎學金？

巴打點解咁講？ self intro真係咁重要咩

上面李嘉誠係我無聊呃人，但self intro絕對真，好彩有凖備

有self intro 就乜都冇有怕

一over一分鐘就叫停

希望接到你個Bilingual啦
send mail叫左我upload最新transcript但仲係冇回音

係咪一定要講點解要讀呢科架 冇乜點講呢樣係咪收得皮

你班撚樣，一個二個ive式自介，anthony聽到串人，記住self introduction 係賣身咁sell youself

我係問in hk, the business degree students have more job opportunities than non business degree students.問你點睇

我friend係問應唔應該係container terminals 好唔好做housing同點睇computer devices?

求下offer god降臨係我身上 自問尼兩年都好努力 靜係想圓左我老豆老母既心願

點先係ive式intro

gcsm尾房 唔係問following up question

Gscm大概幾時放offer

你邊個in

2weeks內

有冇人收到edu u language study

收唔到+1

Offer god give me a offer please
已經gap year 左一年再唔得我真係死得了

派左？

Offer god
有poly offer 即刻捐錢

拜一拜gscm offer god
Written test 問alibaba光棍節個營額咁高 對於development of supply chain management有咩睇法
Written test30mins 之後入房selfintro 佢會逐個問follow up question 希望問既次序唔重要因為我個組7個我尾2先問 雖然我係business ns 但上網搵夠料 冇讀過相關既科都in得順利 無group discussion 再問下有冇questiin想問佢就叫我地走得 希望呢個comment可以解答到大家既疑慮 祝大家有offer 我自己拋左少少書包only

想問edu u 語文研究 中文 派左offer未
希望大家都收到offer

Polyu AML offer god

係之前有interview 依加放offer???

我都係 你gpa幾多 之前有無interview?

edu bafs 仲係select for interview
係咪已經係死訊

未

放左city mgt出黎 ，希望你地會收到

求poly aml 收我啦
我真係好想做poly仔嫁

冇interview呀

你gpa幾多 我昨日都收到email 話19號前up 但個system無得俾我up

CityU mc offer god
BU pra offer god

Hku BA offer God

cgpa above 3.85
Poly嘅話，我冇記錯係㩒去edit，係gpa嗰度換張新嘅上去，replace apply嗰陣upload嘅transcript同gpa，同其他U嘅system有唔同

派咗啦喎
Interview表現唔好？

poly gscm offer god
我會生性架啦

有冇人知以往city econ and finance幾時岀interview

hihi
edu bafs 個offer唔會send email通知

要自已入account睇

Shipping個大陸佬英文讀好d啦

我有同學已經有city finance conditional offer 大陸生 cgpa>4

Poly fashion and textiles 幾時派offer 呀？

逢星期四

嚇親 仲以為派左
你地有無轉status？

Pra MC NM offer god

咁我3.5慢慢等n手飯

GSCM OFFER GOD
我想做poly仔

Poly gscm offer god
自問已盡力 希望有書讀

Bu offer god
City offer god

Asso全2就收不如唔好讀

你又做乜呢樓上？

(Show Blocked User - 日本妹killer)

offergod

Direct offer冇interview?

Cu gerontology 2nd in會唔會又係一星期就出offer?

bu 企業家係咪已經出哂offer?

有冇人知hku environmental science 幾時出OFFER

系 冇interview

啱啱poly istl 5分鐘8條友討論爭唔撚到嘢講係咪死撚硬

i know who you are

已經派緊？

希望你有offer

有冇人報左polyu bd construction and environment?
有冇interview/offer?

Ching 覺得in成點？

想知bu sw派咗offer未

Molamola

個肥婆唔望人

poly istl offer god

自問in得幾好
英文唔自好但覺得講得第2好(有個外國人)其他一係疾疾下 一係勁細聲
講左3次野(好多人唔肯出聲
1分鐘個題目勁奇怪
要我講5個商業老師應有特質 勉強up得晒
但其他人就同唔同意某啲野/最唔應該有嘅特質(1個)
整體覺得自己in唔差 以同組黎比較
但無offer

唔知幾時派呢

in完等offer+1

UST BM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD
希望身邊既人都收到心儀offer

臨走cecilia話希望見到大家

即係點樣？

個course coordinator?

應該好快派，cu效率好快

有無知人有幾多個位

hku nursing god

有無人知教大係咪一口氣派晒成科嘅offer架

想問下有冇人報左hkcc marketing 有offer味？

好似五六十個左右?

想問中日韓lecture有冇計attendance

55

我組都有個外國人
會唔會gpa低 ?

In 完poly ISTL , 求offer god 可憐下我，賜個poly shipping offer 比我，都祝大家收到心儀offer

offer god

今日in poly gscm 點解一d有group discussion 一d冇淨係self intro +follow up question??

AIS

有冇人in 完 polyu 但係eadmission 個status 仲係 being considered
offer god

我， in之前同之後都係being considered

Offer god
Poly anf offer god
City ba bom offer god

Poly Acct offer god

Poly anf acct offer god

我有fd 佢同我差不多
但佢有
btw你果題係咪一帶一路

我

個網寫62senior intake

再拜一拜offer god 求安心
Bu offer god
Poly offer god
City offer god

Polyu ageing offer

係啊

offer god你在哪裡?

有無人知bu mkt派左未

Poly acct offer god

求身邊既人都要有收到offer啊

poly istl offer god
大家都要有offer

Cu gender offer god
Bu item offer god
City banl offer god

Sorry Bu isem offer god 我冇心打錯架

有冇知poly mgmt senior intake 收幾多人？

再幫女朋友拜interview god
星期五Edu幼教順利有offer

拜下offer god

好普通咋
唔知要等幾耐先有消息呢
睇嚟依度啲人都未有住

希望一齊9月見

又見到有人填左bu acct

poly acc offer god

Polyu mgt offer god!!!

Cu offer god
Bu offer god
Polyu offer
我會努力讀書 認真做人 求你比個offer 我啦

幫朋友拜下HKU BSIM n手飯offer god

想問係咪有人已經收到edu tcsl？我status都未轉

Bu hrm poly aml offer god

Poly offer god

咁少

有冇人收到HKU EnF written test invitation,知唔知大約幾時出? cgpa 3.6X DSE English level5, 有可能？

City BOM 我真係好想讀 比個機會我啊

3.6x應該無咩機會

Mkt 23
Mgt 13

poly anf offer god

ching加油
我都好想讀BOM但一早已經比人unsuccessful 咗

屌我三part都係
勁驚

巴打你幾時in?
咩cc同 gpa

想請問下各位係咪polyu in完兩星期內會出offer
收唔到就可以收皮？

Interview god
Offer god
N 手飯god
Non jupas god

city ppp 上年幾月有offer

加油！唔好灰

但見過有人3.6X入到
and if this sem gpa 4.0?

我果個上年黎 多謝指正
原來今年收多咁多

N手god

Cityu banl im offer god
Bu isem offer god
Gpa god

雖然依家先見到 但呢度

Offergod 拜託你

想問下最遲in到幾時 想計下大概有幾多人in

最後一轉好似1200 計完話我知

有無巴絲已經in左city IM? 想問下1 min self intro佢有無擺timer計住？

同完左self intro 後有無follow up question

CityU English Studies 係咪仲未有消息
btw CityU English Studies god

我12/2in Ive
但唔講gpa啦 都唔高

我grp嗰條問 樓價咁高 點suggest政府改善
希望幫到大家 祝人人有offer

真係痴撚線 今日見到三場計一計條數都>100人了

有冇人知edu sports science係咪一定要由yr1讀起
但我見佢個網又寫住有senior year entry

無timer 我個場叫我地self intro 1-2分鐘
無follow up question

有無人知hku socsci senior entry其實有幾多個位
上官網睇好似搵啊到

好似至少500人
係咪靜係得今日？

幫朋友拜拜
cu老人學offer god

佢好努力盡哂力 求你保佑佢 俾個offer佢

巴打個場小組討論係中文定英文？

43

Ployu gscm offer god

Poly AML Offer God 想做poly人

同一round相認？

中文

i love cuhk too

嚟到派商科offer嘅季節
想幫識得我嘅人拜offer god

Offer God, we deserve you, a man

想問下有無ching知道BU個System maintenance 同派offer 有無關係 ？

想問ust bm Senior offer 既係year2定3?

BM入係year幾?

等Offer真係好辛苦啊
一靜落黎又諗幾時有我份
Poly ageing希望你下星期四派Offer啦
Poly offer god

Ching你幾點

求interview / offer

多謝救世主

bu isem offer god

Poly係咪乜柒都岀唒interview啦？ 乜都無

City全部under review係咪表示冇救

3.6x
算鳩掃喇

city offer god
只求有offer

社科既都可以等下

快D出offer比我啦 city poly offer god

Poly acct offer god
Bu offer god

仲有可能有 唔好自己嚇自己

Poly mgt offer god

3.6X/4.0 冇可能？

city im 系咪出哂interview
利申 3.75/4.0 但收唔到

有interview都係顯示under review

無 ef >3.8先會收到written test

Same

PPP幾時出offer啊

想知+1

Poly interview god

Ust offer god
IELTS god

你派左？

哂埋我啲報名費

City banl offer god

CUHK English
Offer God

Year1 entry呢

中大，我真係好愛你

Ching可唔可以講吓嗰日interview問咗啲咩同埋你gpa幾多？
CU而加仲係咩消息都冇

冇interview?

你有offer?

有無year one已收到cityu management offer

Shipping offer係點派架

Polyu gscm god

有無人知city biomed係派緊interview定點? 無咩人講

CU bacs offer god

有啊

bu,poly offer god

Polyu offer god
Cityu offer god

city finance乜消息都冇

Offer god
一日比一日焦慮

Senior year entry =year2

(代友問)
CGPA 2.88 除咗OU 其他係咪收得皮

Poly acct offer god
Bu acct offer god
City acct offer god

原來得我自high 以為in得唔錯

Bu hrm offer god
City mkt offer god

岩呀

琴日in完拜一拜
PolyU GSCM offer god

HKU BA 求下你比個offer我

究竟bu sw要經咩procedures 所以搞咁耐呢 快d派offer啦 心很累

你哋知唔知city finance 收幾分？

訓前再幫女朋友拜
Edu interview god

ching 加油！應該仲有更好嘅offer等緊你！ btw, 你係咪個男仔？

offer god please

係咪同上年差唔多

好似未in晒

BU offer God啊

唔知 但可能未開始in掛 唉快啲比interview啦

我1號考生

你收offer 前有無轉status

City Eng Studies 一啲消息都無⋯⋯

真心咩 最近無聽人講過話收到interview wor

無喇
bu econ 就派晒
ploy比人fake左揀錯科 另一科星期四知結果
連edu 都唔收 仲點敢諗5大

Bu econ

ching 都等緊?

等緊 不過in得有點差 睇下有冇n手飯

俾個學霸攞咗

bu都係揀gpa架啦
所以小弟昐edu
點知

Bu econ好似都收幾少人

上年19人 好似

Bu acct offer god
普通話course我都唔會嫌棄架
求你比offer我喇

求下你啦ust bm 我真係好想要你

好似未 我都等緊

hku envs offer god

CityU BANL Offer God
PolyU Acct Offer God

Hku interview god

Cityu中文
EduU語研
求offer god賜offer

我都係講呢題 會轉status 好似星期三 之後星期五出offer
不過唔洗擔心 應該會有人放 話曬讀五年

Under review

Poly Acct offer god
Bu city interview god

Bu offer god
Cu offer god

最唔開心係連教大都要係n手飯
雖然會照食

6963 interview god

Ching咩Gpa？如果照你咁講interview唔差可能睇其他仲多

Poly u acct offer god

Poly acct offer god
Bu acct offer god
以後會生性 做人架啦

poly mgt offer god

hku ba offer god
Bu chin offer god
Cityu chin offer god

Hku ba 求你比個offer我 year1都得

求下你你比到poly BBA Offer比我 一定會俾心機讀書會捐錢出去

Poly acct offer god
City offer god
Bu fin offer god
我真係好想繼續讀書

Poly mgt Offer God
我真係會俾心機讀書㗎

bu offer god
city offer god

請問bu gis有冇interview架?

報poly interview完check edit 制
上年開始有bug,
無edit制有offer

city offer god

幫朋友拜
bu offer god

堅？

如果有offer 會幾時冇edit制？

星期三0:00派offer
星期一已可以睇
資料欄無edit有offer

上年全部人尤其asso都係

原來會睇GPA

但至少係咪都要兩個星期

多餘啦，已經冇edit掣。

通常係

好肯定，上年成個post asso人報poly都係無edit制有offer
但hd 未必，排另一條隊，d 收生要求/conditional offer唔同，有人有edit制都有offer

City ais變左under review

有無人知如果之前reject咗個interview有無得問佢拎返
依家好後悔

依家無左？

其實都好低嘅🙈🙈得3.2
但識人同我差不多 又話講得1次野反而有offer 咁先唔忿氣😂😂

Student number 隔離個個edit ?

咁我9號in
應該係聽日去check有無edit制?
定係要足晒2星期 下星期一先係

咁個制係邊到出現

有冇ive 朋友去poly in嗰陣張transcript 寫住開唔到個file 係咪收得皮 已經去system edit 同re-upload左 問埋send左email 去admission

求下poly AML你收我啦
我會俾心機讀好書

edit成績，獎等資料果個edit制
有offer唔再比你edit

上年我星期二就無左個edit制，星期三有offer

星期三會出offer ?

一登入係你個名隔離有edit

我8號interview,咁我呢個星期三睇有無變？

有edit制無得改野係咩玩法
想upload啲野都唔得

白痴左 無野啦
原來有啲改得有啲唔比改

咁姐係點

如果琴日in完又點計幾多日

edit成績，獎等資料果個edit制
有offer唔再比你edit

但如果轉左電話，地址等個d資料仍可以改

只可以改ielts野
其他乜都唔郁得

Cityu im banl offer god
我city最有興趣就係banl最想讀呢科唔該你
Bu isem offer god

依家仲Click到入去edit,但實質入面啲成績已經冇睇再upload,即係未成功？

我真係冇得再edit任何野，真係成功？
*poly gscm

我估係要連edit icon都冇埋先得 我都Gscm呀 祝大家都有offer

我都係咁諗，費事冇offer仲傷心

連ielts都無得郁?
咁恭喜ching
我仲等緊investment science
勁驚佢已經派晒offer

CITY BU OFFER GOD

GSCM應該冇咁快出喎 琴日先interview

不嬲submit左可加不可改。。。

好撚不安呀

應該要冇埋edit制先得

吓 我尋日in完今日仲改到

咁早睇會唔會太快

Poly acct offer god
Bu acct offer god
入到一世做毒撚

我冇尼個問題 因為我一收到成績就email佢

City AIS offer god
BU 社科 offer god

太快
至少一星期，多數兩星期

Polyu gscm offer god

Offer god 我愛你啊

以為講緊一submit application 就無得edit
自膠

無柯化

Cityu ppp ,polyu spa offer god

Poly LEM Offer God
有既話 我唔再做毒撚
我會努力溝女
改變自己

痾飯呀！

我都係，凈係改到個人資料

希望做到同學

有無巴絲知道mental health nursing 既written test係做咩

UST BM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD

cityu mkt offer god
polyu itc retail offer god

有冇人in完polyu mgt?

希望一齊收offer啦

幫朋友拜
cu老人學offer god

Poly ageing studies offer god
CityU offer god
Edu offer god

year1 entry？

Poly aml bu hrm offer god

我比較想知Edu u 語言研究 幾時出？

上年數據大約4至5月陸續會出

City offer god
BU offer god
Poly offer god
Edu offer god

Cu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
city offer god

可唔可以share下問左啲咩

13號 in完

上年data有人提過cityu English Studies某啲人要interview
請問大約係幾時 上年大約依個時候已經派緊cond offer啦

poly bba offer god

有無ching知bu city edu psy派左interview未

其實ppp housing 多唔多人報

City中文呢

Poly ISTL Offer god

Bu hrm offer god
Poly GSCM offer god

City BOM
Poly MKT
offer god

可唔可以講下問左咩

巴打你收到cu Glbs interview未

隨遇而安

poly city offer god

city mgt interview god
bu hrm offer god
poly interview god
lingu interview god
幫男朋友拜埋
Bu Chinese offer god
City Chinese offer god
HKu offer god
Cu interview god
Lingu interview god

希望interview god保佑女朋友星期六Edu幼教順利

星期一in

CUHK English
Offer God

中大，我真係好愛你

求details

Bu hrm
Offer god

幫我女朋友拜
Poly Financial Service

UST BM offer god

BU hum offer god
CU cul stu offer god

幫我朋友拜
POLYU FINANCIAL SERVICE
UST BM OFFER GOD

真係想入大學啊，求offer god

得閒又拜下
Offer god 求你好心比offer比大家
一個咩都冇既星期又過左
我相信你會岀現既
我會等你架！

Poly offer god
Bu offer god
求offer 顯靈

請教各位巴絲
cgpa 3.49
報city bu cu late round application係咪冇乜可能食到n手飯?

又會咁啱呀

edu offer god
cityu offer god
好想快啲收到offer

快啲報啦，
唔好比其他連登仔執到

已經報左喇
但驚冇機會
所以要拜多啲edu offer god

又拜下polyu gscm offer god

in完嘅日子好不安 上嚟拜一拜先
Poly ISTL offer god
Cityu AIS offer god
有offer即刻捐錢做善事

3.6x叫唔叫低gpa

你都戇鳩 緊張拜下又唔得嘅 運氣成份呀

似你咩 人生是屎！你咪又係asso狗 垃圾

好撚低

HKU IM 二手飯 offer god
CU Community Health offer god
POLYU Shipping offer god
CITYU IM offer god

爆煲鳥

Sorry 小妹才疏學淺

我想問poly mkt interview 大概形式係點

就快開新post